\documentclass[ukr]{pcistyle}

% Source of Lorem Ipsum dummy text. You probably don't need it in real article.
\usepackage{lipsum}

\usepackage{amsfonts}    % For `\mathbb` font.
\usepackage{amssymb}     % For `\intercal`.

\usepackage{tabularx}    % For stetchable tables.

% Enable Ukrainian and Russian languages for correct
% hyphenation in bibliography.
\setotherlanguage{ukrainian}
\setotherlanguage{russian}

\sectiontitle{Роботи та системи штучного інтелекту}

\title{Example Article\linebreak[4]
       with Very Long Title
      }
\ukrtitle{Приклад Статті\linebreak[4]
          з Дуже Довгою Назвою
         }
\UDCnum{002::[004.91-042.4:004.43]}

\author{Ye.~Zubenko, J.~Doe}
\ukrauthor{Є.П.~Зубенко, Дж.~Доу}
\articlecopyright{Є.~Зубенко, Дж.~Доу, 2023}

\detailedauthor{
    \authortext{Yevdokiya Zubenko}
               {Konotop Institute for Applied Magic,
                Konotop,}
               [0000-0000-0000-0000]
               {\email{yezubenko@konotop.example.com},
                \email{yezubenko@example.com}}
    \authortext{John Doe}
               {Beddgelert Dragonology Institute,
                Beddgelert,}
               [0000-0000-0000-0000]
               {\email{john\_doe@example.com}}
}
\ukrdetailedauthor{
    \authortext{Євдокія Петрівна Зубенко}
               {Конотопський інститут прикладної магії,
                Конотоп,}
               [0000-0000-0000-0000]
               {\email{yezubenko@konotop.example.com},
                \email{yezubenko@example.com}}
    \authortext{Джон Доу}
               {Беддґелертський інститут драконології,
                Беддґелерт,}
               [0000-0000-0000-0000]
               {\email{john\_doe@example.com}}
}

\annotation{
    \lipsum*[1-4]
}

\ukrannotation{
    % Some Ukrainian pangrams from
    % https://uk.wikipedia.org/w/index.php?title=%D0%9F%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%B0&oldid=37801497#%D0%9F%D0%B0%D0%BD%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%B8_%D0%B7_%D0%B0%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%80%D0%BE%D1%84%D0%BE%D0%BC
    %
    Щастям б'єш жук їх глицю в фон й ґедзь пріч.
    Факт ґринджол: бій псюг вщух, з'їм шче яєць.
    З'їв аґрусу — та ягода цілюща б'є жах інфекцій шипучим „ь“.
    Фабрикуймо гідність, лящім їжею, ґав хапаймо, з'єднавці чаш!
    Юнкерський джинґл, що при безхліб'ї чує фашист, це ловця гімн.
    Хвацький юшковар Філіп щодня на ґанку готує сім'ї вечерю з жаб.
    В Бахчисараї фельд'єґер зумів одягнути ящірці жовтий капюшон!
    На подушечці форми любої є й ґудзик щоб пір'я геть жовте сховати.
    Щурячий бугай із їжаком-харцизом в'ючись підписали ґешефт у єнах.
    Грішний джиґіт, що хотів у Францію, позбувався цієї думки з'їдаючи трюфель.
    Десь чув, що той фраєр привіз їхньому царю грильяж та класну шубу з пір'я ґави.
    Жебракують філософи при ґанку церкви в Гадячі, ще й шатро їхнє п'яне знаємо.
    Протягом цієї п'ятирічки в ґрунт було висаджено гарбуз, шпинат та цілющий фенхель.
    %
    Щастям б'єш жук їх глицю в фон й ґедзь пріч.
    Факт ґринджол: бій псюг вщух, з'їм шче яєць.
    З'їв аґрусу — та ягода цілюща б'є жах інфекцій шипучим „ь“.
    Фабрикуймо гідність, лящім їжею, ґав хапаймо, з'єднавці чаш!
    Юнкерський джинґл, що при безхліб'ї чує фашист, це ловця гімн.
    Хвацький юшковар Філіп щодня на ґанку готує сім'ї вечерю з жаб.
    В Бахчисараї фельд'єґер зумів одягнути ящірці жовтий капюшон!
    На подушечці форми любої є й ґудзик щоб пір'я геть жовте сховати.
    Щурячий бугай із їжаком-харцизом в'ючись підписали ґешефт у єнах.
    Грішний джиґіт, що хотів у Францію, позбувався цієї думки з'їдаючи трюфель.
    Десь чув, що той фраєр привіз їхньому царю грильяж та класну шубу з пір'я ґави.
    Жебракують філософи при ґанку церкви в Гадячі, ще й шатро їхнє п'яне знаємо.
    Протягом цієї п'ятирічки в ґрунт було висаджено гарбуз, шпинат та цілющий фенхель.
}

\keywords{dragonology, authentic wizardry.}

\ukrkeywords{драконологія, автентичне чарівництво.}

% \ISSNnum{2786-6491}
\submittedon{01.04.2023}
\revisedon{14.05.2023}
\journalnumber{2023}{2}

\bibliographystyle{uudstu2015}

\begin{document}
    % Article starts from 22-nd page of the journal issue.
    \setcounter{page}{22}

    \maketitle

    % \invisisection{Вступ}
    \nonumsection{Вступ}
    \lipsum[5-6]
    %%
    %% The following would throw a warning for equation reference before the
    %% equation itself.
    %%
    %\eqref{Einstein}.

    \section{Основна частина}
    \lipsum[7][1-2]
    \begin{gather}
        E = m c^2 \text{,} \label{Einstein}\\
        V = \frac{4}{3} \pi r^3 \text{,} \label{sphereVolume}\\
        f(x) = \sum_{n=0}^{+\infty} \frac{f^{(n)}(0)}{!n} x^n \text{,}
            \label{Taylor} \\
        J = x^{\intercal} Q x , \: x \in \mathbb{R}^n
            \text{,} \label{transpose} \\
        \neq \infty \neg \backneg - \pm < = > \approx = \neq \equiv \leq \geq \;
        \updownarrow \:
        ,.!?:; \:
        \mathdollar\$
        \partial \text{,} \\
        αβγδϵεο \:
        ΑΒΓΔΟ \;
        \alpha\beta\gamma\delta\epsilon\varepsilon\omicron \:
        \Alpha\Beta\Gamma\Delta\Omicron \text{,}
        \label{greeks} \\
        \text{mathbf: }\mathbf{
          αβγδϵεο \:
          ΑΒΓΔΟ \;
          \alpha\beta\gamma\delta\epsilon\varepsilon\omicron \:
          \Alpha\Beta\Gamma\Delta\Omicron \text{,}
        } \\
        \text{mathbf: }\mathbf{abcde ABCDE} \\
        \text{mathit: }\mathit{
          αβγδϵεο \:
          ΑΒΓΔΟ \;
          \alpha\beta\gamma\delta\epsilon\varepsilon\omicron \:
          \Alpha\Beta\Gamma\Delta\Omicron \text{,}
        } \\
        \text{mathit: }\mathit{abcde ABCDE} \\
        \text{mathrm: }\mathrm{
          αβγδϵεο \:
          ΑΒΓΔΟ \;
          \alpha\beta\gamma\delta\epsilon\varepsilon\omicron \:
          \Alpha\Beta\Gamma\Delta\Omicron \text{,}
        } \\
        \text{mathrm: }\mathrm{abcde ABCDE} \\
        \text{mathsf: }\mathsf{
          αβγδϵεο \:
          ΑΒΓΔΟ \;
          \alpha\beta\gamma\delta\epsilon\varepsilon\omicron \:
          \Alpha\Beta\Gamma\Delta\Omicron \text{,}
        } \\
        \text{mathsf: }\mathsf{abcde ABCDE} \\
        \text{mathtt: }\mathtt{
          αβγδϵεο \:
          ΑΒΓΔΟ \;
          \alpha\beta\gamma\delta\epsilon\varepsilon\omicron \:
          \Alpha\Beta\Gamma\Delta\Omicron \text{,}
        } \\
        \text{mathtt: }\mathtt{abcde ABCDE} \\
        \# \% \&
    \end{gather}
    \lipsum[7][3-9]
    \cref{Einstein,Taylor,sphereVolume,subsectionlabel,examplefig,examplefig2,%
          transpose,greeks}.
    \lipsum[7][10-13]
    $\sum_{n=1}^{20} a_n = a_1 + a_2 + a_3 + a_4 + a_5 + a_6 + a_7 + a_8
                               + a_9 + a_{10} + a_{11} + a_{12} + a_{13}
                               + a_{14} + a_{15} + a_{16} + a_{17} + a_{18}
                               + a_{19} + a_{20}
    $.
    \lipsum[7][14-]
%
    \begin{align}\SwapAboveDisplaySkip
    x &\leq a
    \shortintertext{and}
    x &\geq -a \text.
    \end{align}

    \lipsum[8]

    \subsection{Підрозділ}\label{subsectionlabel}
    \lipsum[9-10]
    \begin{table}
    \centering
    \tablefbox{%
    \begin{tabularx}{\linewidth}
                    {*{3}%
                      {>{\centering\arraybackslash}X|}%
                     >{\centering\arraybackslash}X}
    x & x & x & x \\ \hline
    x & x & x & x \\
    \end{tabularx}%
    }
    \caption{}\label{tbl1}%
    \end{table}

    \hyperref[tbl1]{Таблиця}.
    \lipsum[11-15]
    \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]
                    {example-image-a}%
    \undonewline
    \caption{}\undonewline
    \label{examplefig}
    \end{figure}
    \lipsum[16]

    \paragraph{Параграф}
    \lipsum[17]
    \begin{figure}
    \caption{}\label{examplefig2}
    \includegraphics[width=\linewidth]
                    {example-image-b}
    \end{figure}
    \lipsum[18]

    \nonumsection{Висновок}
    \lipsum[19-22]

    \lipsum[23][-10]

    \nocite{*}  % Cite all entries in bibliography
    \makeend{example_article}
\end{document}

